[蘋果/Apple/IOS]白貓Project#230 唉,唔講了

醉曖珍札

唉 真礼呢d咁高汁既女女

唉 唉 又勝

白禮

點睇下一場英超 想買黎睇波 但睇盤無心水

想入谷

局長叔又勝

落妝會點

相>直播>素顏
但都靚

想入你菊多啲

RJ叔又勝

阿妓真係入波

即刻比人反cup 不過場波幾好睇 算啦

waifu

she is my wifi

新嗰隻野對波唔夠大

收皮

雞

歐鹿叔又勝

冇睇

好凍

c社又搵到呢d女做youtube

4日5石
感動呀！！

又非洲5石....

渣

白猫2019 走狗

抽晒D劵先出....

歐洲5等

5夠未屌你老母

佢d免費抽唔係重複就乜都冇
最慘佢重複唔係變突石

ppl

終於有新post

又非洲 又每日饅頭

u4日5石?

邊似你中1000

戇99

我已經準備好了

我立即

今日屎忽痕裝返 個ac無端端多左10k石嘅

大畜生又ff

打死都抽新限啦, 就算100石保底都唔想理

我唔得,抽得太偏正宗乜柒都冇
冇諗過3隻都係之前有既,仲要光神

根本陰謀來, 大暗鍋
我就係怕中光神呢D有N隻又唔係特別強勢先skip

嘩見到都唔想抽

哇泡狗叔又勝

睇我50石中札

邊有咁易

通常5石就得

我真係屌佢老母

彈珠真係由頭非到尾

不來梅勁野來

得一次機會都出神威

仲有10抽呀
必中1限

泡狗叔又勝

原本非洲玉38
抽完20抽變左48

又唔係加百列，含撚都冇味

嘩屌 呢隻前全game最勁 我都抽緊

我抽插緊

我水瀨叔緊

唉唉又勝

艾蕾騎著那鹿車飛過
投下了兩件廢物給我
凝視那抽卡 只有今晚最歐最勁
卻照亮我的寂寞

艾蕾女主去撚咗邊
保底都唔撚中

上面條友做乜鳩

地拖叔又勝

抽唔到4周年隻艾蕾
呻下囉

走啦屌

歹徒又勝

五周年都黎緊
仲4周年

垃圾台柒慢差唔多半年
咪而家四周年囉

你走啦

今日係咪有野抽

11點開pool 應該

馬手叔又勝

11點都過左

我講緊2020年

2019啊？

棄台柒玩日版我又棄唔落
重玩個新acc
倒不如賭佢switch個隻好玩/出白貓2

重未執咩

有你G持住 點會執

歐鹿叔都未執，白貓點會

未G CHI過
利申:0課未RE

掉你綠帽 你0課?

歐鹿叔又勝之威武威武

UCCU 一講台版就無人理你
我回埋呢次 當幫你加油算

善心局腸

唔係利申嚟做咩

你唔係用哂D錢黎課金 星期六無錢食飯唔出黎咩
你兄弟都出左黎打邊爐重要食蟹喎

我課PAD同爐石咋

haha叔威武

出五隻 應該唔產廢掛

同球禊叔差唔多level掛

咁這五隻唔使諗啦

爐石都要課

邊有石

台版個機率仲西啦

老貓好撚好玩
連續五個活動冇見過5星 除咗上次送必中 仲要係木nigga

chok叔好撚又勝

新年pool呢
冇既

龜頭叔呢
冇嘅

5日5石了

白貓新年大跳都唔送多個

仲要非洲5石 垃圾驚

第一日玩白貓咩

有得抽未

抽齊咗

齊了

訓到出年

有未呀

我是兩年前開始接觸白猫的，而且是日服，什麼都看不懂，還要一個一個找、問，實在有點麻煩，但久而久之，才發現那些幫忙翻譯的巴友不求回報提供情報實在太偉大了！（為強調後段講得很激動故不用逗點）
玩了這麼久，發現這遊戲有點很多，地圖非常多樣，角色也是，雖然我覺得臨四周時段都出一堆很靠北的關卡，個人又是那種非要把每一關都打成的玩家（SS , 三冠 , 全島completed , 升爆所有建築）否則不舒服。
會發這篇文的原因其實主要是因為，身邊真的很少能與我分享喜悅的人啊啊啊啊！為甚麼呢orz. 台灣人玩台服，喜歡的再去玩日服，不是理所當然的嗎？我知道。但還是誠心建議各位大大玩玩日服吧！啊！最主要的是，快推給你身邊的朋友玩吧！
有同感請分享

5梨路冇牙

唔課上唔到傳說

好陰毒

課老貓=on9

你唔去果邊講？

陰毒得過推gbf??

多謝局長肯理我依個玩台柒垃圾嘅人
局長威武局長又勝
遲啲出甲由我一定抽返隻

差勁叔差勁👎之差勁👎又勝

屎忽痕

寶寶睇場 唔夠牙力

真 宜家佢power大到冇人夠膽郁佢

If you can't beat them, join them

你叫件寶寶出黎隻揪

好人好者玩老貓

邊個係老貓post 驚入錯

邊個係水瀨叔 驚又勝錯

有得抽未呀屌

個新年活動同第一個活動模式仲係一撚樣

點解你成日講到佢悶 又會keep住玩

抽得未

2018最後幾個鐘
屌晒你地老母先
2019開始頭1個月唔講粗口

你份人心地唔好一陣抽唔到唔好喊

我心地最好
點會心地唔好

你有命到2月先講粗口啦
一陣都爆死左

下

我一抽唔到好野已經想棄

幾時抽得

即係白貓抽到好野

準備好了

帶土直播未

no play
login

屌你老母點名呀

抽左ms先

中

點囉

開左POOL未?

IS

中呀

又中

中左月見老婆豬

ms死埋ser

轉場 抽死埋白貓個ser

1000差太陽拳

大你一隻

MY BB

1000石中太陽 barcode エマ
我隻兔仔呢

2000石先中得一隻月兔bbg...
想要埋barcode ar

輕鬆

我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針 我有WIFI巧開針

600石乜都冇

3000石唔中阿澄

屌牙差勁叔

新一年 悲慘既開始

老婆好正
好老好正
LALALA

札是我的

1500齊

白貓：1000石＝0
老貓：9000石＝0
。。。。。。

屌辣殺驚, 1250 得條咸濕仔

幾多石

中左2條仔 我個心好撚痛

想屌閪屌到2019

150咋嘛

ho lun rice

水瀨叔又勝

聽日先抽

儲左咁耐石

歐妹還債

聽日補埋粒非洲玉,睇下拎唔拎到mana

象徵式一抽
唔玩鳥

唔中月見

我D月見多到放唔晒啦

3位女角已進入BOX
避晒男角

有得摸狐狸姐姐條尾

巧耐矛見過咁多人

差啲以為入錯咗白貓post

依度係水瀨叔post

新年有新WIFI
巧開針

大腸槍1技枝火箭係咪用黎派膠

1250得雙刀

新嘅一年繼續歐洲
50抽中月兔同艾瑪

靜靜雞

錯post

返黎睇食評，top1未

頭幾下唔load喎

哈
早撚知唔講槍係大獎 立flaged

淘寶寶又勝未

chok叔中槍啊？

我都整死左自己啦

yes thx
i am gay

差勁叔又中槍啊？

得BARCODE金SS

我屌你老味貼link啦

死神 5250石爆死
MS 600石爆死

先生公又勝

600石

淨係唔中金ss
好想死

真係唔玩先會中，500甩中barcode又收工

比你吹奏完變左最廢果隻

淘寶寶威武，淘寶寶又勝

唉 好彩反CUP 無咁痛

唉 衰多口咪呢d
c社毒撚it mon post

成張點心紙抽晒
補底都唔中阿澄
3003 to 3石

1000石已經齊

新年快樂

中左barcode就收左手，雖然想要emma同月見

祝大家新一年好運

新年快樂呀各位

局長叔新一年第一個又勝

新年快樂all

唔快樂

你有所羅門都唔快樂

祝白貓post各巴打happy new year

750石0 new

做乜鳩

這些機會

要月見呀
躝啦barcode

月見: 嚇片廖依呀

正 1500得槍 其他差唔多下下星都冇粒

2019 早撚d抖

happy new year

再多1000

拿拿聲開驚抽佢返嚟

1250少你隻barcode劍
我都想歐一次

運氣話嚟就嚟 單抽大法

40抽得隻槍 次次搭正抽都冇好野

又射左廿五石落海

不過收手算，斬系有王子愛夏彈珠劍呢d怪物
Barcode難上位d

重有8500都唔抽
收收皮先就有你份

愛夏劍呀呀呀呀 個陣抽咗十大跳先中隻輝劍
Btw 8千5石

中左emma已經好開心
雖然cc後出嘅龍騎全部中曬，但冇隻抽得
斬系三隻怪物又齊曬
緊係留返d石抽愛夏5.0

HaHa叔又勝

你老母800石冇所羅門

你老母泡狗叔又勝

我決定聽日朝早毒係屋企打埋個100石霸塔,抽埋唔中就算

全部都係垃圾game

66抽得隻兔同槍

二千石得一個new

chok 叔 signal

寶寶太公又勝

寶寶跟賭神搵食

我而家唔只爐呀
收埋爐del驚

唔只熄爐

你唔係有3000石咩

第幾次DEL

撚屌遲就次次無課石回到3000

有名你叫

單吊月見

唔all in啦 呢個時勢

天汰產癈還是被人80

寶寶豬牙

起碼中返條女先收手na

大陸驚..唉

屌中得隻月亮

我隻奇拉呀

回顧2018 最後悔係吹奏槍大獎

見你張圖上左game望，好7

痴撚線連續6下冇load冇星

帶土先驅

我係寶寶雞

你係寶寶太公

shit 唔記得咗入咗zone
個ac次次正月都係得一隻 之後點抽都冇

2500有保喎

保粒星

月見bbg咁撚廢嘅屌

月見有邊期唔廢

ios 換機駛唔駛引繼？定就咁restore backup 就得？

初出場好風光架喎

咩都唔洗,當ac咁隨時登入

我唔記得pw

咁你慢慢撞pw,copy個新pw慢慢貼上撞舊pw

仲諗住聽日換機

講乜撚野
月見期期都TOP1
我心目中永遠既TOP1

用外掛乜都變top1架啦

唔洗呀iTunes backup就得
我就係咁 三部機同一個ac

係？咁我聽日去催煙新機

跟backup

iCloud我未試過

仲未接受到咁就爆死左

thx

呢個真

今次抽蛋洗唔洗更新app?

同寶寶講嘅一樣

反cup

其實月見幾好用 點解咁多人話廢

我抽左1500石一隻所羅門都冇

唉

蓋亞能量炮

cup條毛咩

日版玩到一億限冇玩
前日DOWN返台版玩
抽左4周年男豬 有冇邊把武易拎 可以用住先
仲想問下有冇公會入下

點算12月31日果日會1/5既，大家都係咁?
是咪正常

歐洲5石同非洲5石

好似招蓋亞能量砲防紅光？

其他驚抽中好野
唔敢抽白貓

SS- 正月エマ
SS- 正月キアラ
SS- 正月ヴィシャス
SS- 正月ツキミ
SS- 正月アマタ

打和 Super ！！

淡出白腦

隻2哥雙麻麻地

唔係 得個10000HP盾

一齊瞓入夢世界

冇月見呀 唔撚想知有幾廢呀

點解想見下歐洲5石都唔得

chok中撚左月見啦 扮乜撚

25石係幾等

5等

好想中1等

其它GAME中得太好
白貓收咗皮
PAD免費抽可以中埋火魔囡

保底嚟

2000石了

你課金?

唔係點

為左札可以去到幾盡

咩驚

ms 好似係

終於中甲由

水健叔又勝

有新年連狗ICON玩未

Barcode換月兔

有冇食評？5隻入面邊隻好少少🤔

下面pool隻斧仲勁

3個都咁大

射多250星都冇甩
唔玩鳥

即係new

今日成日係度打霸塔 第一次玩 而家先到30

唔撚係阿

正月幾時勁過啊

局長叔話劍槍勁wor

真係勁

槍職唔掂

識蓋亞能量炮喎

勁唔勁我都唔在意
但偏偏就俾隻最唔撚想要隻雙刀黎
2019食撚屎啦

咁勁

打緊31

垃圾嚟 一技冇攻 淨係走佬用

依家霸塔有邊關唔係鳩撞友情

靜啦你, 留名學野

Same 第三跳先跌隻barcode落黎
但我唔撚想要隻臭雞囉

不過第一次打31既都會覺得難打

借人地隻eva打贏咗

我今次打比背多芬招ss 救左

會唔會靠自己打得晒

33求教學

啱啱-6過到

痴線

34易過33

33最難

上網見到黑暗王子識鎖血不死，有無人知點解？

利申：新手

0突

局腸又勝

咩武

有局長吹奏我就放心哂

拎咗20石

㩒實爆burst 再㩒實爆多次 好似係

霸塔係咪幾好玩

所羅門咁快出第2集

係呀，之前講連出兩集

抽到金pika
我係雜種

借兩隻火惡魔, 然後45度角

原來chok 巴係用卑打33 既高手

都係覺得ms好在朋友隻嘢好撚有用 同埋降臨寵都有用
但係連機要用line/其他app/定位好on9

咩嚟

我見佢推薦果度我得隻卑咪擺入去

認真望一望連白爆都冇

咁既陣都過到真係

家下真朋友連唔洗，係fd list就自動搵到房

我記得我好似係好快搞掂側邊d啫喱波

我仲以為卑艦，原來係隊咁既野

而家打37睇下點
今日一冇體就食果d回體水玩

我諗打多次會fail -6得一次
唔夠隊員

個個月都有？ 唔會改內容咩

霸塔,玉樓,禁獄,遊技場每個月有
霸塔贏左仲有連霸,即係輸左就冇得打既霸塔,比你打多次拎石

係呀
打多幾次就悶到仆街

嘩咁好辛苦 我今日完全打咗成日

當拎石, 次次都最後1,2日先屌晒佢

隻隻大劍cc後都可以 儲氣第一次係吸血 第二次係鎖血
男主開場直接滿burst 同埋減咗char 時間所以勁 其他大劍都可以 不過要儲burst 同 滿burst後儲氣儲好耐
btw 鎖血期間你儲氣會無咗鎖血效果

尋晚3個幾鐘清左霸塔連霸

唔中野都冇心打了...
不過4號11點前會打埋佢既

唔打邊有石抽野

可以打隻魚翅皇帝, 幾啱打33

唔想玩

所以咪4號完pool前打埋佢抽埋就算

求翻譯

以為個pool 3號完

1. login
2. single quest
3. 協力
4. 你條村6點送個2次石
5. Daily quest
好似係

大佬E

收皮 次次唔出黎

5. daily mission 板任

之前明星會2個路人劍聖同冥帝又出嚟

兩點趕住訓是撚但揀個pool抽 反正饅
點知跳左星虹偽娘斧 弱智game

嘩 真係難為你

ms真扎好似勁

你進定神

係咪有機會一日抽多幾次?
我到最後都唔知點攪

25石。。。

玩怪物彈珠課成千蚊就抽唔中瑪娜
呢邊屎忽痕25石單抽一次就出大獎
我係咪用左怪物彈珠黎消業障
我心好痛

抽左3500石都唔中

打完40

我進咋

我fgo儲左2300石
但呢排無乜電子妓女好抽

男豬咪用機虹/專囉
個公會係台版啲垃圾裝飾功能嚟
出咗成幾年淨係用得個1次咁大把

骨劍要洗咩技

thanks

情人遊天地 日月抽饅頭

又比我單抽中咗偷野雙 但是咪垃圾黎?

是 地拖叔又勝

我覺得幾勁，有d特殊用途

我覺得o0o仲勁，有d特殊用途

1千石得隻飛天豬

好！一陣試下先唔該晒

掛住清ms,唔記得打埋白貓日任

靚到...

今次個pool點?

重乜隻佳b無左變人做智障個招

仲要S1要識吸血

真係癡線
抽一下應節算 好無誠意

YES 已齊

Happy New Year !!

儲黎抽村姑既都拎晒黎抽阿澄

終於肯跳落黎啦咩
除定褲比我屌啦

DEL左GAME都中到

饅頭已get

畀人玩到厭先有得屌 HaJor

dum 完手制下一格就執返起

唔駛調教 一上床就自動波 都幾好丫

2020年先有得dum 手掣

個閪有你地條J朕味

已經變成OO的形狀了

好想要月見
最近有咩拳勁？？

月見

中左喇終於

凱旋未中過4星

中所羅門都負皮

g持

同場加映
白貓POST既港豬清算名單：

1. 行運英雄神
2. 井上喜久子
3. 一秒變廢土
4. 哥倫布歐
5. 絲絲襪語
6. fnn
7. 你眼中的我
8. 酸叔叔
9. 面就自己刁3
10. 蝦翁個飯團
11. 潘大力
12. 哥倫布歐
13. 君子愛初雅
14. 毒往(絲打)
15. 不是腳膠
16. Pz_IV
17. 馬弓手
18. 柒公子
19. 齒輪
20. 司馬雲信
21. 黑鐵一輝bb
22. 大衛施華BB
23. 龜頭咬小火龍
24. 炒股學家
25. 歐州人
26. othello
27. 3z
28. 烈子球
29. 一米六He仔
30. 井上喜久子

狗泥

打完霸塔抽埋落去

食屎狗

原來av台個六道仙人騙子黎
cap完水呃人錢走左佬

DETAILS?

點解咁講

好彩我唔睇AV的

籌完旗潛左水

GV？

正常啦 成球嘢

想課金g持

可能未搞掂唧

勝夠未

唔係講笑，真係狂勝

馬手叔威武

皆叔我偶像，皆叔又勝

乜鬼扯旗寶寶

火影名既會然都on99

錢真係易呃

呃左人成百萬都唔上新聞

咁一百萬好少嘢姐…

啲苦主個個唔出嚟叫春
因為太柒

比d親朋戚友知道課av比人呃
應該柒過金鐘m記

衰咸濕

完全唔想打新活動, 點算

337勁d定艾瑪勁d?

唉唉勁d

寶寶雞

泡狗叔

打ms

兩隻都冇 不勁

月見勁d

估唔到

一路都刷緊新年舊角運

要刷7隻肝到痴線

局長認證

桐人

安心曬

皆公

黑色建士

$#殺撚左？
個活動有7關野 係每關70個箱抽

fgo都係 今次個新活動閪撚到

刀系pad醉巧

pad個d 有無打都無所謂

新年流流整d咁既叫人刷
係咪想比人開年

就系新年先刷

200石都無所謂

5緊要

打足7749日

pad真係好癲
免費送魔囡

姐係點 有7關要刷箱?

建築 要打7關野
每關70個箱度抽 一關出 6 7個箱左右

HaJor又ha

ON9至會玩白貓

個活動咁刷法頭髮都甩多幾條

無啦啦又講咩頭髮

你笑?

已經睇透左

靚仔大哂牙

刷運我頂唔順 不了

唔係掛刷哂7隻
隻game有冇咁好玩

不過點都好過PAD要肝啲交換券

從來唔打
換啲辣殺返嚟頂倉

唔刷運同白貓有乜分別

係白猫太悶啫, bio2re 又未出

好似話佢係佢個TG谷入面間唔中會蒲下頭
應該有記者係入面

你叫雞叫到甩頭髮

神獸の聖域就唔洗每個月打？

洗唔洗*

邊間教會

我冇理過,唔易打咁

我暫時打咗一隻 好煩

其實ms係咪特登搵真扎配異色瞳

連你都hey0我

要刷入面d獵人黎打神獸
隻神獸又冇乜用關野又難打

btw唔知開唔開個台版好 好似好難雙修

算啦你 下次抽唔中就會棄翻架啦
洗鬼搞咁多野

fgo雖然係自閉game，但係經常性肝到爆，雙修都係窄窄地，今次台服我已經打得好慢

ms冇返一d好隊友想刷野快都難，一係自己用兩部機協力刷，如果再雙修真係唔知個肝要爆幾多次

咁繼續日版算

電擊果期冇嘢抽我都刷晒極運啦

入錯post

有武器未 垃圾game

次次見到你打呢句都睇到我好尷尬

咁佢都派幾多石喎 霸塔同連霸

仆街miss咗成年

yausing

你開台版我carry你

都係唔敢搞 由頭嚟過頂唔到 日版一千日

好地地5石咪算,無啦啦比25石我做乜尻

老閪都唔開
唔係靠活動送d超易極運
邊度儲咁多隻極運角開關

城堡個關係未弱智
點拎SS

未贏過連霸

ON9 難控制到 連支炮係前定後都唔撚知

狂開S1咪SS

哈左叔又勝

武武棄

你地有冇每日打禮物關
有個每日打一次送突石/5倍書果d

有囉

尋日唔記得左

乜嘢垃圾驚黎

咁你都玩得落手?

同我個分身一樣

你分身=佢
捉到了

論文叔又勝

仲玩分身 冇時間了

唔係c社整左個用可以決戰boss關
我都唔知原來咁多手殘人仕

登入都無時間 扮乜呀
你成版app驚啦

幾時開新POOL
好悶

等sexy 開工講同白貓合作

白貓有水埃嘅話真係射好多

我地呢度有光頭唉

me too

3隻所羅門

你究竟課左幾多..........

老女人都岩
清真識食

就係成版都login game
分身機登入都冇時間

好耐冇睇宅文化 早兩日無聊開嚟睇見到佢地收咗錢玩ms台版

仲未執

係呀
仲送gash點
不過之前唔係笑9人玩中文字日本game架咩

有交易即刻轉風向啦

TOP1未?

咩武黎

要捽不了

骨武+捽

齊隊⚠️

碎

新年手頭幾隻驚全部無課中限

我什麼也沒有

我準備好了

準備好比我講皆叔又勝了

局腸捽佢把劍未

邊把

RJ劍

捽到咁先9億 hajor

我隨便捽都有幾百億

布歐公用開咩飛機杯？咁勁嘅？

真扎牌

好想比布歐公捽我

一個紅光即收皮

ON9啦
對面紅光未出到黎就死左啦

你之前比個apk我唔小心del左
可否send多次比我

有冇拎

終於玩完隻horizon

如果唔係有黑魂3我都想買

買啦 好玩
Dark soul 我驚太難玩 玩一障就棄 廢事玩

你唔係玩過血源咩
都唔算太難

冇

大帥哥

Will tvb fans

大帥哥好睇呀

一睇我以為帶土留言黎

明明個個都睇
係到扮

係好睇wor

淨係睇愛回家

大帥哥好睇好多

你返去睇泡劇吧啦

個台而家睇回帶要課金比錢睇
冇得免費睇返
利申當然冇課

唔係掛

擺晒陣

btw張圖係早兩日

得返肥菜同地中海

真係覺得自己老了

慢動作！

佢地抽ms果陣聽到話「有load」
我係笑咗一下嘅

有load!

宅文fans will

就快r夠50石last抽

好歐呀,但唔中瑪娜

1000石我黎了

我啱啱r完抽多下冇料到 仲未有mana

洗唔洗歐到咁呀..歐洲5石一次都未見過

chok叔又勝

dllm

今年白貓好黑仔
得一次100 一次歐洲5
其他全部非洲5

屌你屎忽

聖誕個hell用路西打好正

聖誕

跟!

你都用緊聖誕icon

得25石就收收皮先啦 咪又係要黎填海

龜頭🐢公又勝

肥撚到

專

點解冇得武器4換1

龍武

大腸把武勁到

真。反cup
i luv 大腸

非洲5石

艦腸同大腸

正月18啲Event竟然冇打過

收左人錢有番d職業道德得唔得

艦腸真專可以扮有打

大腸把槍勁咩

防紅可以任射

限艦腸

on9

齊隊

我出之前吹奏槍係咪叫做有回報

又射左150石無華佗
今年ms食左屎

射極都有

上次射剩

抽來做咩...

9獄

d武點

SS SS SS

早已有奧伯龍

回復m好吸引

慢慢儲等合作

下個月開始儲
今個月仲要抽小町

哪有艦長 又輸

....屌冇

我諗緊換唔換好

nerf又會有石收

會nerf咩?

最壞打算啫,反正大把劍仔

得返1把藍色

108場hip 係咪痴線

劍同龍武 唔撚得過咩？

......

我現時自己肯做飯

咁肯唔肯朗誦

今次抽唔中堆J

總記起你～

呢到有冇人睇劇情??
我想問下barcode原本係人工精靈之類既野
而佢其他同伴都係本身期限得2年命到
咁其實barcode止今為止係未只係得大約2歲到???
定係我理解錯

有

老貓有新角用

就快乜柒都要骨武咁濟

有load！

差撚廚賞

屌你就嚟完先俾個歐洲5石撚我狗

非洲5 again

拎唔到一千

開工推正月18

哈右叔又勝

明明用怪黎玩係好好玩

點撚解又要計Ss 又要刷箱....

想問喺iphone，日版一定要日本id先download得？
前幾日先換iPhone

yes

$#會唔會用佢自己個模組嚟玩阿澄劍把專

隻野出左幾耐啊

又有野比艦長玩

坐咗幾耐

同我性交轉運

啱啱坐低

就要比我講水瀨叔又勝

自從出左繼技system就棄左，冇晒特色

角色抽屬性，再繼承技
唔記得技係咪都要抽

login game

fgo是好遊戲

抽到好野咪係囉

白貓是好遊戲

今期活動養生到,打都唔想打

遲仔是好叔叔

棄左去罷啦

歹徒叔又勝

次次見到你打呢句都睇到我好尷尬 個post又靜埋

把劍都勁？

武技100分

變d怪幾得意喎

前提係你刷到啲箱

刷到 兩三鋪 連埋ss

老貓又多隻角

全部5石 我真係好撚開心 白貓真係好撚好玩

我有脫非寶典

習慣就好 最近已經灰到非都無咩所謂
BTW 又話TG搵我打祝武

好明顯唔記得左

原來刷一個箱姐 一開始見你地個個咁講以為77關要刷7樣唔同既嘢

molamola

漸漸我甚麼都不想知道

買咗碟未

我覺得幟哥竟比阿藍好

買左digital咋

iTunes?

焗腸係陳詠謙徒弟？

系牙

佢係我徒弟

唔怪得

kobe:在下午 說早晨

局長又鳩

陸遜幾靚

會疊
btw你隊野會唔會太誇張

已經知水瀬嬸大約年齡

23碎…

曬限dllm

32 confirmed

新鮮熱辣
但禁獄適正去到第4層打後都冇乜

我都覺唔似23

珍系23…

玩晒啦 咁多角

唉唉又幾碎

好老 講起都唔開心 唔想提

又扮

差勁叔會極神先定進先?

神化啦
水屬雙防激少

ok 跟

從前有隻千里馬跑咗十分一到就死咗

邊刷到咁多 一隻都想死

冇乜特別各1咪算
佢d極運loop我都冇乜咁多時間玩

聽日食百里香

真係咁好食

各1
咁勤力

2隻1運,唔係兩隻都極運
用適正隊刷太m

拎到1萬石了
秘決係每日02:59時拜一拜水時寶寶

hello

12小時前

moto

On9

請珍惜$#

真棄了，再見

係就快

武器10抽都唔夠

終於中第2次餐屎獎
再有多5次就得

有一關叫乜接客嘅妙技

你一日多過晒我total

係地慢慢推活動

咁你慢慢推post

原來已經成個禮拜無入黎

下個pool再推

淘寶寶又勝

中左1萬石既白貓會好好玩
同意請讚好

sh hell打後都冇再打過

手持勇叔10號收20石

老貓d活動仲係咁悶

好過白貓

咩事

有一萬石駛撚要佢果20石咩

啲角擺喺度真係有息收

我寧願佢唔派石 buff勁隻角好過
其實果d期角都係 不如唔好解 浪費時間又要諗點buff
buff完又極少機會拎返出嚟用

新關個足球點先踢得郁?

證明可不捨不棄 吻停你到下世紀

原來bug左 冇怪出

唔解又嘈，解又唔滿意
快d摺左佢

啱呀

靜到

白貓真係好好玩

約定的夢幻島終於出動畫

link?

新人留名

Same

未開始播

其實邊到有得睇d 飾品個數值最高係幾多

有玩過g-gen 硬係好熟口面下

白貓真係好遊戲

有new

本身仲猶疑緊抽村姑定剩女

點知銀卷直接跳村姑

新手一問，今日login送左張卷抽角，想問下練邊隻先好

睇咩戒,活動戒要搵番活動攻略
派遣戒就派遣任務

你認錯

nigger要升....其他可以無視

白貓好好玩 冇new冇星

好on9，送既券起碼要有粒星啦屌

咁大個pool都唔中 幫你唔島

咁多new，撕絲豬唔多夠用

HaJor

明明好撚多嘢未有 點知

點黑法先冇new

儲齊先一次抽

乜黎

雀雀牙賤種獌

On9 馬場死全家

又裝番驚

成日彈出彈入

[img][/img]
1抽

有星喎大佬

兩隻寧願中星石既辣殺

nagi人氣係未麻麻？
我覺得正過村姑

直頭冇人提過佢

好有用wor大佬

又5石又0星
唔玩了 辣殺驚
屌你老母

我中隻青龍, 想要星虹多D

橙 想佢出2.0

想抽雷因槍
抽左2000石
結果淨係出另外嗰兩隻

斬手了斬手了

你high大jor?

我好冷靜‼️

原來柒文班人有開台版ms line gp
好想入去同地中海瘋狂甩頭髮

佢地有頭發甩 理矛

打死你隻臭雞

去吸地中海啲法老氣

玩日版 bye

斬甩你最後幾條毛

白貓真好玩

賭錢落海

玩左三個月，想問下呢銀券抽到魔王斧，其實勁唔勁，同埋應該配咩武

唔勁

諗住第一隻式神練練佢，都係算9數

佢個隻唔係式神黎 得永遠同剎那有式神 式神減傷99% 佢個隻好似唔知減3成定7成

依家有無event比 cc g

魔王斧隻精靈好似係得個樣，嘲諷又冇，又唔勇武，仲要好似冇減傷

魔王嘅存在就好似PAD隻奇撚咁

星起碼有得突
星都冇粒玩條撚

抽多50抽用饅黎突

本家又黎

屍社傻撚左

好想同炮姐瘋狂做愛

on9 pay to win搵撚玩咩

又合作？

白貓珍系好能辣殺

隻子安斧咩事

唔係又 係係台版慢過日版

sh個hell真係唔打

依家先出仲邊會有人抽
btw唔知刹那打超究極會唔會輕取

個hell又係屈果呢隻角

世事給你看透鳥

今次屈邊幾隻？

貓貓戰隊

[img]
見跳船得4隻金心諗仆街，點知

用鑽抽

倉管+2

又有人high左

易過城堡wo

蘇扑得user-先生叔

好耐冇見過佢了

KOoOBE 又勝

有無食評？
【I/A】命運之書 デビルブック (1) - 1月8日 開SER

999

1001

搶

見到底褲了

仲衰過貼oO0

唔信你家陣至中

全部都易喎 探索果度